想通了，即將要和牛市接軌 ...

想通了，即將要和牛市接軌
熊市時要拼盡全力儲錢，保留子彈。
會首先全力工作，避免俾人炒魷魚，盡力保住份工，減少支出，增加儲蓄。
然後一邊工作一邊刷老闆鞋，力求保住份工。
於熊市成功儲好第一捅金後，我才能在牛市中實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人，都需要資本去達成）

每月儲1萬 , 1年後就有12萬，2年就有24萬。
工餘時我努力進修投資知識，深造基本面分析及價值投資，鑽研閱讀公司年報及各項宏觀經濟數據指標。
到時就更加可以有能力在牛市中選股一擊即中。
表現好的話可以一年賺8-12% 年回報。
簡直是巴菲特2.0。
我迫不及待好想玩玩了。

in billgor I trust

連波都冇得賭，真係好嚴峻

兩年有24萬 推幾口變一球

捱到年尾先好講

跑完10000米了~
今天天氣很好，有微風。
但好累。

支持樓主

和牛好食

仲想話你差張相

靚改

有撚排跌

手臂幼得制

all in visa 咪得
唔洗讀其他公司年報啦

都要睇既
遲d 再update

大佬彪